原來「不接受」道歉個章生係耶撚

連燈仔同耶撚大和解

we connect

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

耶王呀！

仲耶撚前耶撚後
比小小尊重好冇？

係基督徒！！

基督徒阿

基督徒呀！

唔屌耶撚 保險狗了

耶撚好專重
你冇左條撚得唔得
明明表示佢好重要

係基督徒呀

ok

hi 撚樣

自己人潮州話
架結撚

係六月九之後，佢地不眠不休馬拉松咁唱聖詩個時，已經大和解左

乜撚話？

椰撚

識佢，做保險的

椰青呀！

連燈仔兩大敵人：Agent 椰撚

打和super

一次過和解晒

柒頭你講得好岩

有咩宗教信仰關咩事 同埋收下把口啦

耶你老母撚